SOD？狼父意淫女兒「很騷洗澡都不關門」 分明是引誘我

有些男性看太多A片，將劇裡面的情節幻想到現實生活中的人物上，產生變態的想法卻渾然不自覺。有一名狼父竟然動起歪腦筋，想要性侵自己的女兒，大喊「我也想X女兒，刺激！」

有網友在臉書社團「爆廢公社公開版」PO文，她提到「狼父真的是很可怕，邪念動到自己的女兒身上，無論是不是自導自演，但這樣的想法真的很噁心…」並貼出和網友對話的截圖，這名狼父表示，想X自己的女兒，因為很刺激，19歲的女兒很騷洗澡都不關門，是故意的嗎？她跟男友在家裡Ｘ的時候也是很大聲，分明是在引誘我。

雖然最後狼父說只是想想而已，不敢做，但網友們看完對話都相當擔心，紛紛留言「確定不是繼父嗎？」「這種的騙出來打一頓」、「好噁！自己的寶貝女兒耶！」「希望悲劇別發生」、「死變態欸」、「沒通報社會局？」還有網友質疑「只有我覺得如果女兒真的像他說的那樣的話，女兒本身也很有事啊…」

所以話台灣.....

意識不良

台狗個腦係咪有問題

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

但係台妹正過港女